人 大 通 過 一 地 兩 檢 草 案 !

出黎啦！本土派！

發 現 香 港 U F O 入 口 位 置

樓主回應下做乜鳩

唔通過先係新聞

點呀泛民打手

關b

你以為扮民尤其班大中狗又瀨屎，本土就老奉幫你執呀嘩？？？

香港內地 交通文化大融合

正呀

香港庫房進貢支國

一定會 , 之前已經講過如果中國經濟唔掂實會揾香港開刀 , 係啲好傻好天真既人先會慶祝支爆

『基本法最終解釋及修改權在人大』
結果原來人大就係法律 人大嗡乜都好 無論幾矛盾幾錯都好都必然無容置疑地正確
呢啲就係法治 依法治國